曾志豪：現在佢無懼國際壓力，可見未來或有人於現場直接死亡！

40:00

好多人都講得啱，今次終於打大佬，得就得，唔得就死得。

未來一連串抗爭日子，打壓將會比過往大。 因為佢哋而家想營造一個氣氛，就係香港將會出現一個好爆炸性嘅對抗！ 佢之前國安法流出後呼籲中資要小心，即係撩交嗌，係想營造一個會打鑊勁既，佢就係期望打一大鋪跟住就能夠靜落嚟。 但我嗰日會照去，但要認清風險係比之前大好多！ 無錯「勇者無懼」 但真正既勇者係要考慮清楚先去做。

依家打大佬，短兵相接，絕對係有機會出現流血，唔係反送中嗰隻流血，係指喺戰場上直接死亡。 因為而家唔怕國際壓力外國制裁冇哂底線，雙方中間而家冇緩衝。

曼德拉嗰陣就算有死人，但最後都要經過十幾廿年先搵到出路，所以我哋一鋪晒冷係冇可能，亦都唔會一下子達到我地目的，靠呢幾次上街就成功係冇可能，真係要慢慢嚟。

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

推

link up英國民意
並肩作戰

就算唔係聽日
終有一日中共會好多納粹屠殺猶太人咁對付香港人
就算戰敗前幾日都仲殺緊

本身都唔信你 遲早變新疆

Push

的確係 比定心理準備香港人 五毛們到時唔用送頭做藉口 直頭叫人放棄唔好得罪呀爺

留返條命

呢個就係中共嘅攬炒

中共死都會攬住全部人一齊死 包括中國人

第一個預測係速龍
死因：中暑
無可疑